# API сервис рассылки сообщений

## Как установить

### Запуск и установка одной командой:
* Cкопировать содержимое проекта к себе в рабочую директорию
* Запустить командой:
```
docker-compose up -d
```

### Если нет docker'а:
* Необходимо установить интерпретатор python версии 3.10
* Cкопировать содержимое проекта к себе в рабочую директорию
* Активировать внутри рабочей директории виртуальное окружение:
```
python -m venv [название окружения]
```
* Установить зависимости(необходимые библиотеки):
```
pip install -r requirements.txt
```
Запустить сервер:
```
uvicorn main:app --reload
```

### Методы и их реализация:

Документацию по взаимодейтвию с сервисом можно посмотреть [тут](http://127.0.0.1:8000/docs).

